(有圖) 波台大波妹愛睇波加分

佢去到睇波果時唔知d人會唔會都睇緊佢對波